覺唔覺上連登都係好女仔

以下開放討論
不過冇嘢好討論

雞，全世界女仔都係雞

我係鹽鹽

葡萄牙正仆街 買親12碼都輸 補飛又補唔到

鹽酥雞?

好慘。。。

買左佢進級

點解咁講

連登絲打都係可愛嘅bb

唔覺
你見咁多臭雞開post就知

好吃

講緊CD rom
我個fd鍾意個肥肥地嘅女仔有上連登

你係絲打
因為我係好女仔

覺 不過連登應該冇女仔？

唔上先好女仔

覺 但連登舞女

當我肥矮毒絲死架

馬爻 口吾至刂

唔一定 因為有好多g

啱啊